Twitter hashtag問題

大家覺得點？

push

主流我見記者/ 藍TICK人都係寫 #HongKongProtests，個人覺得用返呢個比較好

贊成呀
外國人用開 freehk
連登仔偏要 freedomhk
我一直都唔明

#chinazi

因為成日見人打#china #chinazi #boycottchina 覺得可以夾埋一個tag講哂（中國喺仆街，咪撚信佢/齊齊杯葛佢）

平時見啲人：
#FreeHK #FreedomHK #antiELAB #HongKongProtests #StandwithHK #china #chinazi #boycottchina

分散得嚟冇位寫其他嘢，倒不如集中幾個